想知一部日本電影名或女主角名

部電影 女主角叫紀子
佢老公是坐輪椅
仲有一個戴黑超ge男人

劇情好似係個老公叫個黑超男同個女主角係面前扑野

其實都係想知女主角係邊個

你肯定想問電影名而唔係番號？

娼年

應該唔係

應該唔係av黎